\assignementTitle{}{10}{}

Расположите в порядке возрастания скорости следующие четыре реакции, если известно, что в одинаковом объеме реакционной смеси за 1 минуту образуется соответственно:

\begin{enumerate}
    \item 34 г сероводорода при взаимодействии водорода и серы
    \item 19 г воды при взаимодействии водорода и кислорода
    \item 24 г ацетилена при электрокрекинге метана
    \item 64 г анилина при гидрировании нитробензол
\end{enumerate}

\answerMath{4, 3, 1, 2.}